馮檢基：不滿不設初選會考慮參選

【Now新聞台】立法會九龍西補選十一月底舉行，下月二號起接受提名。劉小麗率先宣布代表民主派參選，工黨李卓人會作後備人選，馮檢基不滿民主派不設初選，自己會考慮參選。

因宣誓被法庭裁定無效，喪失議員資格的劉小麗在補選提名期前率先宣布會捲土重來。

早前獲民主派通過作為後備人選的工黨李卓人一直站在劉小麗旁邊，除了議會內各黨派的代表出席支持，在九龍西有多名區議員的民協亦都有代表到場。已退出民協的馮檢基表明，一旦劉小麗被取消參選資格，自己會考慮參選。劉小麗不願評估對民主派勝算的影響。

在上次泛民初選中落敗說過是自己最後一戰的馮檢基批評，民主派今次不設初選，不排除自己復出參選。

𠝹票王

又黎幫民建聯助攻

又黎...

馮檢基︰九西不能少了我 / 没有我，泛民不會完整 / 我是泛民中的關鍵

後備都無份

李卓人咪同馮檢基一撚樣

死撚開啦

又傾又砌

馮檢基係廢

但泛民借呢件事抺黑廢老基亦係一班仆街，呢班人直情係人格卑劣

成個位本來係小麗老母係主角，若李卓人要做plan B就應該係李卓人加入小麗民主教室而唔係調返轉小麗老母入職工盟定工黨

當日為咗特顯自己同泛民就自決，今日為咗個位就加入返泛民

呢啲就叫無恥

同泛民唔同

基哥

好快就會好多報導話政壇李克勤變節

游蕙禎個位都唔俾青年新政派人選，小麗唔入工黨，名都無得報

馮檢基呢條死老嘢幾時落去見毛主席
新西已經俾你條大仆街搞到出左個何君堯

入左閘先啦

對付老共點可以唔玩手段

投泛民小麗老母=對付共產黨？

訓醒未？

基哥咪老共

李卓仁馮檢基呢 d 廢老上次輸左就自己摺埋啦

［焦土派入］如果陳凱欣當選會提出23條立法，你願唔願意含小麗？

上次係唔俾青政派人, 定係青政無人可派呀?

辦打住青政旗號嘅造神運動唔得？

你可唔可以打中文?

俾細良講中

冇人睇得明你打緊乜.